HKG個G其實代表咩？

發夢夢到裁判官鄭紀航G持大家熱愛社會
多謝

g點

認真問 其實點解

G=

答Gaming得唔得

推到有正解

HK Girl
港女

Hong KonG

香港高登

擺低左 拉返高啲就明
Hon9 Kon9

G=雞

要拉闊成個畫面睇

Hong Kong Gwok